<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE TS>
<TS version="2.1" language="ca_AD">
<context>
    <name>Principal</name>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="14"/>
        <source>Principal</source>
        <translation>Principal</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="56"/>
        <source>Notas</source>
        <translation>Notes</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="62"/>
        <source>Nota 1</source>
        <translation>Nota 1</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="76"/>
        <source>Nota 2</source>
        <translation>Nota 2</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="90"/>
        <source>Nota 3</source>
        <translation>Nota 3</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="104"/>
        <source>PROMEDIO</source>
        <translation>Mitjana</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="125"/>
        <source>&amp;Archivo</source>
        <translation>&amp;Arxiu</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="139"/>
        <source>&amp;Guardar</source>
        <translation>&amp;Desa</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="142"/>
        <source>Ctrl+S</source>
        <translation>Ctrl+S</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="151"/>
        <source>&amp;Salir</source>
        <translation>&amp;Sortir</translation>
    </message>
    <message>
        <location filename="principal.ui" line="154"/>
        <source>Ctrl+Q</source>
        <translation>Ctrl+Q</translation>
    </message>
</context>
</TS>
